顯示卡一問

[img]

呢一個情況係唔係顯示卡死？

本來係1060 3gb
呢個list有咩顯示卡推薦換
預算3500$內
同埋大家會去邊間買顯示卡比較穩陣
唔該唔該

上面死左圖

重裝driver睇下

1060 3gb應該有保養
上代理攪

之前咩都試過，跟住今日開始變嚴重

冇單

二手

睇下其他game 係咪一樣個情況
如果係嘅話 張卡應該要攞去維修

無單唔緊要 代理維修會check S/N碼 判斷係咪保養期內(無單 保養期跟出廠日期計算)
不過好似要加唔記得60蚊定100蚊先肯check

變嚴重左，連上網 睇片都有小量閃爍跳動既情況
大概知唔知維修要幾錢到？同埋邊到維修好
因為冇左張單
唔該唔該

等我聽日打去問下先 唔該曬你

但係我連盒都是冇，佢就咁睇張卡check唔check到

check到 個s/n碼貼咗係張卡上面 你自己可以摷下
其實啲人唔會理個包裝盒
最緊要係有單同本體 無單就要俾附加費

唔該曬唔該曬

係咪應該直接去香港代理既鋪頭？
例如Asus 就直接去 佢網上個幾間鋪？漢科？

ASUS直接去漢科

二手。。。。可能礦卡
不過個情況同超頻失敗一樣

岩岩打asus問，check左張顯示卡保養未過

唔該曬 岩岩拎去換左

你條死仔又睇錯
下次睇真啲